平放hkcc resources~~

LCH2009 Chinese for academic purposes (A)
LCH1105 Chinese communication for college students (A)
SEHH1028 elementary statistics (A+)
SHDH2048 The history and culture of modern China (A)
SHDH 2035 values and ethics in daily life (A)
SHDH2056 exploring life, death and human relations in traditional Chinese thoughts (A)

平放resources 以上有興趣嘅可以tg, 或者需要人代做社評&升學申請都可以搵我(本人gpa>3,7) :

戇撚鳩

讀學店asso gpa得3.7/4.5
仲好意思衝岀嚟收錢

我poly 幾科A+ source都係送比人
hkcc咁撚易A都要收錢 有冇咁窮

btw asso應該一堆高過3.7？
建議同學仔問翻師兄姐攞source唔好做咗水魚

Hkcc A+ 4.5
係得呢間學店咁on9

識少少就衝出黎，小弟我讀文科嘅，基本上最高條友先3.8X，咁點解我3.7X唔可以收錢幫人代做？其他科系有爆4，但唔係我果科囉

overall cgpa

真係最後兩個名額 手快有手慢冇

代做社評嘅quota已經滿左啦，如果要幫手嘅只有修改服務，做升學申請就仲有quota。 買resources隨時都歡迎~

升學申請係咩意思？

LCH1105第二份assignment

我地有四個人，目前已經做了十幾份，人人都話做得好，名額有限，先到先得～

推